仆街垃圾看更乜柒都唔撚理

屌你老母垃撚圾看更
淨係識得瞓同睇大陸片
樓上係咁漏水都唔撚肯理
含家產你同樓上有親?
話咩人地訓左覺 唔好嘈人地
中年男女九點訓咁撚乖?
又話咩怕佢地鬧?
我屌尻你都仲得啊
屌你老母臭化閪

巴絲們身邊有冇呢啲仆街看更?
一人一個垃圾看更!

唔係公屋咪駁我話"係咁㗎啦"

想問各位
之前聽過冷氣機滴水係刑事?

我諗係，但你報警警察都唔會理。
岩岩搬入而家呢度果時，樓上成日半夜成桶水咁水落黎。
晾出去既衫全部都濕晒
老豆上過去請佢唔好咁做架，
個男戶主話係係係好好好，但照樣倒冇停過。
最後頂唔順係花槽上邊裝左塊鋅鐵版遮住d衫，
但係佢一倒就全家嘈醒晒，三日唔埋兩日上去同佢嘈都唔改，看更唔理，報埋警都冇用。
因為警察黎之前佢聲大大同你互屌，警察差唔多到佢就閂埋門扮冇人係屋企，粒聲唔出敲門都唔開。

你屋企有無人食煙?

食環署有用，樓上林花次次一桶水倒落來。我ma同樓上識，勸左幾年，但都無用。早排收到食環告票，應該再樓下打去1823

咁賤格

其實我唔明公屋管理費就年年加，但服務就地底泥，我成千蚊管理費

拎把刀上去

公屋管理費 假膠?

屌你老母
負乜撚野皮啊

樓上近兩個月
日日嘭嘭聲
唔知係個細路周圍跳
定係阿爸做工程

搵個兩次看更
淨係答我已經話左屋主
但依舊日日嘭嘭聲

最後淘寶買左個敲打神器
炸左佢大半個鐘
跟住靜哂

你唔夠惡

利申：唔夠惡

好波

收皮啦仆街

比果少少管理費咁撚多要求

大快人心

買左咪有

求link

屌你老母含家產
鬼唔望你日日比變態佬逼你含撚
屌你老母!

【防楼上噪音吵克星震楼器邻居楼上神器敲打反击振楼震动器马达电机】，复制这条信息￥hv2s0eXPIuj￥后打开👉手机淘宝👈

好似唔得